想轉台有咩推介

依家用緊個台準備cut
想問下轉咩台好
想轉台出埋部iphone12

用儲值卡, 慳返黎買機.

買Pro，唔好買普通12

年卡先係皇道

垃圾 3hk，巿區係ok，但行山個個都收到，係我無訊號

暫時睇到smartone好似唔錯

兩年後我都可能轉smartone，不過我老婆用緊，又唔想同一個台，唔同台可以搏下其中一個收到